% El propósito de este documento es que pongas el código que has
% desarrollado tú. Eludiendo todo el código generado automáticamente
% así como las librerías de terceros que incluyas.
%
% Acuérdate de dividir el código en subsecciones comprensibles que faciliten
% la revisión del mismo. Si tu software tiene subsistemas, paquetes u otra
% clase de división, acuérdate de usarla para mejorar la legibilidad.

% Utiliza el paquete listings y crea una personalización con bonitos colores
% para cada uno de los lenguajes que hayas usado en tu proyecto.
\singlespace
{\raggedright
\section{Código}
\label{sec:codigo}
\subsection{Leer datos}
\label{ssec:leerDatos}
\begin{lstlisting}[language=CSharp, caption=Leer datos, basicstyle=\footnotesize]
public static List<Dictionary<string, object>> Read(string file)
    {
        var list = new List<Dictionary<string, object>>();
        TextAsset data = Resources.Load(file) as TextAsset;
        var lines = Regex.Split(data.text, LINE_SPLIT_RE);
        if (lines.Length <= 1) return list;
        var header = Regex.Split(lines[0], SPLIT_RE);
        for (var i = 1; i < lines.Length; i++)
        {
            var values = Regex.Split(lines[i], SPLIT_RE);
            if (values.Length == 0 || values[0] == "") continue;
 
            var entry = new Dictionary<string, object>();
            for (var j = 0; j < header.Length && j < values.Length; j++)
            {
                string value = values[j];
                value = value.TrimStart(TRIM_CHARS).
                TrimEnd(TRIM_CHARS).Replace("\\", "");
                object finalvalue = value;
                int n;
                float f;
                if (int.TryParse(value, out n))
                {
                    finalvalue = n;
                }
                else if (float.TryParse(value,out f))
                {
                    finalvalue = f;
                }
                entry[header[j]] = finalvalue;
            }
            list.Add(entry);
        }
        return list;
    }

\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Objeto}
\label{ssec:Objeto}
\begin{lstlisting}[language=CSharp, caption=Objeto, basicstyle=\footnotesize]

public class Componente
{

    public string tipo, marca, color, material, potencia, 
    precision, alcance, cadencia, estabilidad, precio, modelo, extra;

    public Componente(Componente p)
    {
        tipo = p.tipo;
        marca = p.marca;
        color = p.color;
        material = p.material;
        potencia = p.potencia;
        precision = p.precision;
        alcance = p.alcance;
        cadencia = p.cadencia;
        estabilidad = p.estabilidad;
        precio = p.precio;
        modelo = p.modelo;
        extra = p.extra;
    }
}


\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Variables de inicio y seteo de variables}
\label{ssec:awake}
\begin{lstlisting}[language=CSharp, caption=Awake, basicstyle=\footnotesize]

private void Awake()
    {
    // Valores default de Specna Arms
    potencia = 332;
    cadencia = 16;
    alcance = 45;
    precision = 8;
    varianza = 37;

    graphContainer = transform.Find("graphContainer")
    .GetComponent<RectTransform>();
    labelTemplateY = graphContainer.Find("labelTemplateY")
    .GetComponent<RectTransform>();
    txtPotencia = GameObject.Find("txtPotencia").GetComponent<Text>();
    txtPrecio = GameObject.Find("txtPrecio").GetComponent<Text>();
    txtExtra = GameObject.Find("txtExtras").GetComponent<Text>();
    txtMaxPre = GameObject.Find("txtMaxPre").GetComponent<Text>();
    txtMaxAlc = GameObject.Find("txtMaxAlc").GetComponent<Text>();

    List<int> valueList = new List<int>() { 5, 10, 15, 20, 25, 30, 
    35, 40, 45, 50, 55, 60 };
    ShowGraph(valueList);
}
\end{lstlisting}
\vspace{3.25cm}

\subsection{Gráfica}
\label{ssec:Grafica}
\begin{lstlisting}[language=CSharp, caption=Gráfica, basicstyle=\footnotesize]

private void Update()
{
    if(precio < 0 ){
        precio = 0;
    }
        
    txtPrecio.text = "PVP TOTAL RECOMENDADO: " + precio.ToString() + "€";
    txtExtra.text = "EXTRA: " + extra;
    txtPotencia.text = "FPS: " + potencia;

    // En caso de querer añadir otra vez la barra de potencia.
    //ChangeBar(new Vector2(50, (float)potencia * 6)+5), 25, potenciaBar, 
    "potenciaBar");

    // Condicionales para que la barra no sobresalga del límite y añade un aviso
    if(precision>55){
    ChangeBar(new Vector2(50, (float)(57 * 6)+5), 25, precisionBar, 
    "precisionBar");
    txtMaxPre.text = "MAX";
    }
    else{
    ChangeBar(new Vector2(50, (float)(precision * 6)+5), 25, precisionBar,
    "precisionBar");
    txtMaxPre.text = "";
    }
        
    if(alcance>=55){
    ChangeBar(new Vector2(120, (float)(57 * 6)+5), 25, alcanceBar, "alcanceBar");
    txtMaxAlc.text = "MAX";
    }
    else{
    ChangeBar(new Vector2(120, (float)(alcance * 6)+5), 25, alcanceBar, 
    "alcanceBar");
    txtMaxAlc.text = "";
    }  

    ChangeBar(new Vector2(195, (float)(cadencia * 6)+5), 25, cadenciaBar, 
    "cadenciaBar");
    ChangeBar(new Vector2(275, (float)(varianza * 6)+5), 25, varianzaBar, 
    "varianzaBar");
}
    

\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Ingresar dropdown}
\label{ssec:IngresarDropDown}
\begin{lstlisting}[language=CSharp, caption=Ingresar en dropdown, basicstyle=\footnotesize]

  items.Add(tempItem.tipo + " " + tempItem.marca + " " + tempItem.modelo);
            itemDatabase.Add(tempItem);
        }

        foreach (string item in items)
        {
            if (item.Contains("Motor"))
            {
                motor.options.Add(new Dropdown.OptionData() { text = item });
            }
        }

\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Evento dropdown dambio}
\label{ssec:DropDownCambio}
\begin{lstlisting}[language=CSharp, caption=Selección dropdown simplificado, basicstyle=\footnotesize]
    void Start()
    {
        motor.onValueChanged.AddListener(delegate { dropDownSelected(motor); });
    }
    void dropDownSelected(Dropdown dropdown)
    {
        if (potenciaDrop != 0)
        {
            Window_Graph.setPotencia(0, potenciaDrop);
        }
        if (alcanceDrop != 0)
        {
            Window_Graph.setAlcance(0, alcanceDrop);
        }
        if (cadenciaDrop != 0)
        {
            Window_Graph.setCadencia(0, cadenciaDrop);
        }
        int index = dropdown.value;
        Debug.Log(motor.options[index].text);
        foreach (Componente Componente in itemDatabase)
        {
            string comparar = Componente.tipo + " " + Componente.marca;
            if (comparar == motor.options[index].text)
            {
                potenciaDrop = int.Parse(Componente.potencia);
                alcanceDrop = int.Parse(Componente.alcance);
                cadenciaDrop = int.Parse(Componente.cadencia);




                Window_Graph.setAlcance(alcanceDrop);
                Window_Graph.setCadencia(cadenciaDrop);
                Window_Graph.setPotencia(potenciaDrop);

            }
        }


    }

\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Insertar datos a objetos}
\label{ssec:insertarDatosObjetos}
\begin{lstlisting}[language=CSharp, caption=Insertar datos a objetos, basicstyle=\footnotesize]

public List<Componente> itemDatabase = new List<Componente>(); 
List<Dictionary<string, object>> data = LeerExcel.Read("ExcelPiezasV2");
        string[] options = new string[data.Count];
        List<string> items = new List<string>();

        for (var i = 0; i < data.Count; i++)
        {
            string idPiezas = data[i]["idPiezas"].ToString();
            string tipo = data[i]["tipo"].ToString();
            string marca = data[i]["marca"].ToString();
            string color = data[i]["color"].ToString();
            string material = data[i]["material"].ToString();
            string potencia = data[i]["potencia"].ToString();
            string precision = data[i]["precision"].ToString();
            string alcance = data[i]["alcance"].ToString();
            string cadencia = data[i]["cadencia"].ToString();
            string estabilidad = data[i]["estabilidad"].ToString();
            string precio = data[i]["precio"].ToString();
            string modelo = data[i]["modelo"].ToString();
            string extra = data[i]["extra"].ToString();

            Componente tempItem = new Componente(blankItem);
            tempItem.tipo = tipo;
            tempItem.marca = marca;
            tempItem.color = color;
            tempItem.material = material;
            tempItem.potencia = potencia;
            tempItem.precision = precision;
            tempItem.alcance = alcance;
            tempItem.cadencia = cadencia;
            tempItem.estabilidad = estabilidad;
            tempItem.precio = precio;
            tempItem.modelo = modelo;
            tempItem.extra = extra;

            items.Add(tempItem.tipo + " " + tempItem.marca);
            itemDatabase.Add(tempItem);
        }


\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Recoger datos y llamar función php}
\label{ssec:llamarPhp}
\begin{lstlisting}[language=csharp, caption=Recoger datos y llamar función php, basicstyle=\footnotesize]

  IEnumerator Save()
    {
        string url = "http://localhost/tfg_web/includes/saveConfig.php";
        WWWForm form = new WWWForm();

        form.AddField("muelle", Muelle.options[Muelle.value].text);
        form.AddField("Gomasdehop", Gomasdehop.options[Gomasdehop.value].text);
        form.AddField("nub", nub.options[nub.value].text);
        form.AddField("Camarasdehop", Camarasdehop.options[Camarasdehop.value].text);
        form.AddField("cañon", cañon.options[cañon.value].text);
        form.AddField("Cilindro", Cilindro.options[Cilindro.value].text);
        form.AddField("Cabezadecilindro", Cabezadecilindro.
        
        options[Cabezadecilindro.value].text);
        form.AddField("Cabezadepiston", Cabezadepiston
        .options[Cabezadepiston.value].text);
        
        form.AddField("Guiademuelle", Guiademuelle.options[Guiademuelle.value].text);
        form.AddField("Piston", Piston.options[Piston.value].text);
        form.AddField("Tapperplate", Tapperplate.options[Tapperplate.value].text);
        form.AddField("Engranajes", Engranajes.options[Engranajes.value].text);
        form.AddField("Motor", Motor.options[Motor.value].text);
        form.AddField(
            "Gatilloelectronico",
            Gatilloelectronico.options[Gatilloelectronico.value].text
        );
        form.AddField("Mosfet", Mosfet.options[Mosfet.value].text);
        form.AddField("Nozzle", Nozzle.options[Nozzle.value].text);
        form.AddField("Gearbox", Gearbox.options[Gearbox.value].text);
        form.AddField("Alcance", alcance);
        form.AddField("potencia", potencia);
        form.AddField("precision", precision);
        form.AddField("cadencia", cadencia);
        form.AddField("varianza", varianza);
        form.AddField("precio", precio);

        using (UnityWebRequest www = UnityWebRequest.Post(url, form))
        {
            yield return www.SendWebRequest();
            if (www.isNetworkError || www.isHttpError)
            {
                Debug.Log(www.error);
            }
            else
            {
                Debug.Log(www.downloadHandler.text);
            }
            if (www.downloadHandler.text == "0")
            {
                Debug.Log("User created succesfully");
            }
            else
            {
                Debug.Log("error");
            }
        }
    }

  
\end{lstlisting}
\vspace{3.5cm}

\subsection{Guardar configuración}
\label{ssec:saveConfig}
\begin{lstlisting}[language=php, caption=webgl a MySQL, basicstyle=\footnotesize]

<?php


require_once 'dbh.inc.php';
require_once 'functions.inc.php';
session_start();

    $muelle = $_POST["muelle"];
    $Gomasdehop = $_POST["Gomasdehop"];
    $nub = $_POST["nub"];
    $Camarasdehop = $_POST["Camarasdehop"];
    $cañon = $_POST["cañon"];
    $Cilindro = $_POST["Cilindro"];
    $Cabezadecilindro = $_POST["Cabezadecilindro"];
    $Cabezadepiston = $_POST["Cabezadepiston"];
    $Guiademuelle = $_POST["Guiademuelle"];
    $Piston = $_POST["Piston"];
    $Tapperplate = $_POST["Tapperplate"];
    $Engranajes = $_POST["Engranajes"];
    $Motor = $_POST["Motor"];
    $Gatilloelectronico = $_POST["Gatilloelectronico"];
    $Mosfet = $_POST["Mosfet"];
    $Nozzle = $_POST["Nozzle"];
    $Gearbox = $_POST["Gearbox"];

    if(isset($_SESSION["userid"])){
        $useridd = $_SESSION["userid"];
    }
    

    $insertuserquery = "INSERT INTO configuraciones(iduser, Muelle, 
    `Gomas de hop`, Nub, `Camaras de hop`, Cañon, Cilindro,
    `Cabezas de cilindro`, `Cabeza de pistón`, `Guias de muelle`,
    Pistón, `Tapper Plate`, Engranajes, Motor, `Gatillo electrónico`,
    Mosfets, Nozzle, Gearbox) VALUES ($useridd, '" . $muelle . "', 
    '" . $Gomasdehop . "', '" . $nub . "', '" . $Camarasdehop . "',
    '" . $cañon . "', '" . $Cilindro . "', '" . $Cabezadecilindro . "',
    '" . $Cabezadepiston . "', '" . $Guiademuelle . "', '" . $Piston . "',
    '" . $Tapperplate . "', '" . $Engranajes . "', '" . $Motor . "', 
    '" . $Gatilloelectronico . "', '" . $Mosfet . "', '" . $Nozzle . "', 
    '" . $Gearbox . "' );";
    mysqli_query($conn, $insertuserquery) or die("4: 
    Insert addscore query failed");
    
    echo("0")
?>

\end{lstlisting}
\vspace{2.5cm}

\subsection{Registro php}
\label{ssec:registroPhp}
\begin{lstlisting}[language=php, caption=registro php, basicstyle=\footnotesize]

<?php
if(isset($_POST["submit"])){
    $name = $_POST["name"];
    $email = $_POST["email"];
    $uid = $_POST["uid"];
    $pwd = $_POST["pwd"];
    $pwdRepeat = $_POST["pwdrepeat"];

    require_once 'dbh.inc.php';
    require_once 'functions.inc.php';

    if(emptyInputSignup($name, $email, $uid, $pwd, $pwdRepeat) !== false){
        header("location: ../registro.php?error=emptyinput"); 
        exit();
    }
    if(invalidUid($uid) !== false){
        header("location: ../registro.php?error=invaliduid"); 
        exit();
    }
    if(invalidEmail($email) !== false){
        header("location: ../registro.php?error=invalidemail"); 
        exit();
    }
    if(pwdMatch($pwd, $pwdRepeat) !== false){
        header("location: ../registro.php?error=passwordsdontmatch"); 
        exit();
    }
    if(uidExists($conn, $uid, $email) !== false){
        header("location: ../registro.php?error=usernametaken"); 
        exit();
    }
    createUser($conn, $name, $email, $uid, $pwd);
}
else{
    header("location: ../registro.php");
}

\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Inicio sesión php}
\label{ssec:loginPhp}
\begin{lstlisting}[language=php, caption=inicio de sesión php, basicstyle=\footnotesize]
<?php
if(isset($_POST["submit"])){
    $username = $_POST["uid"];
    $pwd = $_POST["pwd"];

    require_once 'dbh.inc.php';
    require_once 'functions.inc.php';

    if(emptyInputLogin($username, $pwd) !== false){
        header("location: ../login.php?error=emptyinput"); 
        exit();

    }

    loginUser($conn, $username, $pwd);
}
else{
    header("location: ../login.php"); 
    exit();
}
\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Conexión a BBDD con php}
\label{ssec:conexionBBDD}
\begin{lstlisting}[language=php, caption=Conexión a BBDD con php, basicstyle=\footnotesize]

<?php

$serverName = "localhost";
$dbUserName = "root";
$dbPassword = "";
$dbName = "airsoft_reboot_bbdd";

$conn = mysqli_connect($serverName,$dbUserName, $dbPassword, $dbName);

if(!$conn){
    die("Connection failed! " . mysqli_connect_error());
}

\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}


\subsection{Header}
\label{ssec:header}

\begin{lstlisting}[language=HTML, caption=Header, basicstyle=\footnotesize]
<body class="body">
  <header>
    <img src="img/AR_LOGO_TINTA_BLANCA.png" class="boton" alt="Logo" 
    href="Inicio.html" width="70" height="70">
    <div id="header">
      <ul class="nav">
        <li><a href="Inicio.html">Inicio</a></li>
        <li><a href="configurador.html">Configurador</a></li>
        <li><a href="consejos.html">Consejos</a></li>
        <li><a href="noticias.html">Noticias</a></li>
        <li><a href="contacto.html">Contacto</a>
        </li>
      </ul>
    </div>
  </header>
\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}



\subsection{Carrousel}
\label{ssec:carrousel}

\begin{lstlisting}[language=HTML, caption=Carrousel, basicstyle=\footnotesize]
  <div class="container mt-3">
    <h1 id="titulo">AIRSOFT REBOOT</h1>
    <div id="myCarousel" class="carousel slide">


      <ul class="carousel-indicators">
        <li class="item1 active"></li>
        <li class="item2"></li>
        <li class="item3"></li>
      </ul>


      <div class="carousel-inner">
        <div class="carousel-item active">
          <img src="img/carrousel/airsoft.jpg" alt="Carrousel 1" 
          width="1100" height="500">
        </div>
        <div class="carousel-item">
          <img src="img/carrousel/sniper.jpg" alt="Carrousel 2" 
          width="1100" height="500">
        </div>
        <div class="carousel-item">
          <img src="img/carrousel/tactico.jpg" alt="Carrousel 3" 
          width="1100" height="500">
        </div>
      </div>

      <a class="carousel-control-prev" href="#myCarousel">
        <span class="carousel-control-prev-icon"></span>
      </a>
      <a class="carousel-control-next" href="#myCarousel">
        <span class="carousel-control-next-icon"></span>
      </a>
    </div>
  </div>

  <script>
    $(document).ready(function () {

      $("#myCarousel").carousel();


      $(".item1").click(function () {
        $("#myCarousel").carousel(0);
      });
      $(".item2").click(function () {
        $("#myCarousel").carousel(1);
      });
      $(".item3").click(function () {
        $("#myCarousel").carousel(2);
      });


      $(".carousel-control-prev").click(function () {
        $("#myCarousel").carousel("prev");
      });
      $(".carousel-control-next").click(function () {
        $("#myCarousel").carousel("next");
      });
    });
  </script>
\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

\subsection{Pop up}
\label{ssec:popup}
\begin{lstlisting}[language=JavaScript, caption=Pop up, basicstyle=\footnotesize]
/*pop up 1*/
var btnAbrirPopup = document.getElementById('btn-abrir-popup'),
	overlay = document.getElementById('overlay'),
	popup = document.getElementById('popup'),
	btnCerrarPopup = document.getElementById('btn-cerrar-popup');

btnAbrirPopup.addEventListener('click', function () {
	overlay.classList.add('active');
	popup.classList.add('active');
});

btnCerrarPopup.addEventListener('click', function (e) {
	e.preventDefault();
	overlay.classList.remove('active');
	popup.classList.remove('active');
});
\end{lstlisting}
\vspace{1.5cm}

}


